求介紹自私師傅

之前個師傅係呀伯來
朋友介紹就心諗一定唔伏
仆你個街 個呀伯一開波就收哂你考試信同證 開頭正常 諗住循序漸進慢慢學
點知之後開始dump 波鐘 遲開始早落堂
上堂永遠點你去邊就去邊 唔知成堂做乜7
結果學左成五十幾堂(45分鐘一堂)
可能我個樣太毒太老竇實比人坤

講番正題 之前肥左合併試
依加抽到快期
有冇巴打

屌 hi 錯
有冇人可以介紹自動波私家車師傅
之前有個巴打介紹左 可惜個師傅太full
所以依加再問問

同時歡迎其他巴打屍打

邊條線?

嘩 學左50幾堂都成萬二左右啦喎

hi乜撚野呀, 想用filter就齊齊固家搵牙蛆啦

師傅咁自私既

忠義呀

坤水成水高

屌 有呀伯時仲上堂時去買tea上車食
你發燒都唔理你 冇得免費取消堂 超食你鐘既學費

自動波都肥

自私學五十幾堂都肥 我求下你唔好出黎渣車啦

你估我想嫁咩

不如你唔好出街

借間聲你肥咩

一路學師傅一路問下堂幾時上咁咁咁
完全冇concept幾多堂會學完
早撚知唔咁早搵佢學 條友真心只為搵錢 都冇心教
肥佬唔代表我冇安全意識嫁

太近object